同美欺同級的基沙文今日入左幾多球？

幾厚面皮先講得出自己同美C同級

咁六年級考第一果個同考第尾果個都叫同級嘅